{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55838&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산도연밸리"
    },
    "text": "新仏山滝自然休養林の近くに位置する宿です。 宿泊施設は公共交通機関の利用が便利な場所にあり、周辺には通度ファンタジア、新仏山滝自然休養林、エデンバレーリゾートスキー場があります。 入室時間は午後4時で退室時間は午前0時です。 すべての客室は禁煙で、レストランと売店があります。 縁台のレンタルも可能でバーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキューは2~4人基準で30,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 入室は最大人数を超えてはならず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可であり、施設利用時の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は新仏山滝自然休養林の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には通度ファンタジア、新仏山滝自然休養林、エデンバレーリゾートスキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前0時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはレストランや売店がありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはレストランと売店があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2~4人基準で30,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 375
    }
}